因「撐警」而被市民抵制的沈嘉偉旗下I.T料全年蝕逾7億元 較上月估算多1倍

「撐警」沈嘉偉旗下I.T料全年蝕逾7億元 較上月估算多1倍

入去睇蘋果全文：

近日成為示威者「裝修」目標的I.T（999）發盈警，截至今年2月底止全年淨虧損預期不少於7億元，而其市值僅13億元。I.T上月9日曾表示，預計去年度全年蝕不少於3億元，預計虧損擴大因第四季度內商譽、物業、傢具及設備及使用權資產之減值撥備。

I.T主席沈嘉偉因早前與好友張智霖齊出席「警星無罩宴」，同場還有譚詠麟、曾志偉、成龍、警務處處長鄧炳強及多名警隊高層，因而被網民發起杯葛I.T行動。

昨日在「反惡法」遊行中，I.T銅鑼灣禮頓道分店，及及旗下代理的日本潮牌A Bathing Ape專門店均受到破壞，店舖櫥窗疑是破壞人士以飛磚打爛，玻璃碎片散落一地，有人搬出店內的人形公仔，放在馬路上作為路障。

另外，去年的反修例社會運動及武漢肺炎肆虐，零售業陷入寒冬，I.T時裝王國生意大受影響，多區的分店要結業，更被員工爆料遭公司勒令放無薪假及減人工。

唔係話政治化 但間野賣咁多日本野都幾傷害民族感情

抵能死

好似話間野target後生

以前會買IT d潮童衫嘅應該九成都係黃

往死裏打

其實佢主打咩人生意

所以唔洗冒險去裝修呢d垂死藍店,由佢自然死亡好過

元氣呢類難抵制嘅可以用其他方法玩9佢

以後如果噴IT既 話佢賣港 日本走狗

以前好似都多偽人買

明明開倉仲有好多港豬去

贊助d便衣著囉

會買依啲又貴又唔靚既就係一班最肯洗錢既後生仔

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

又一間自己放棄年青人

10年前好鐘意去izzue買衫

錢嘉樂

做好自己算 望到班港豬都

可以拎呢個做題材去鬥紅

垃圾

條光頭佬當初係尖沙咀賣dr.martens 比香港人起家
到發左達喇 就出賣香港人
而家搞成咁
我真係恭喜你呀

之前都係賣垃圾

講多句 撐警？
我屌你老母呀

支持黑警 放棄年輕人

IT霉左好耐啦

有裝修過it咩？
其實每次衫褲上少少顏料 已經唔駛要 好多仲要上千一件

ape又貴質地又差。仲target 後生。
執得

讀U果陣都會等佢兩三折果陣買嘅
而家？d錢射落海都唔比佢賺

藍色經濟圈 叫班黑警買啦

推
______________
香港人建國

揀埋啲咁嘅股票號碼，見到都唔開胃。 個倉入面有啲咁嘅number都唔吉利啦

但事實係choocolate ferry Perry大減價 永遠都成邨人買嘢

又出成績表

而家先睇到係999

比佢收購得其實都無乜品牌價值得剩

以前有兩邨人搶，而家得返一邨，都進步咗好多啦

不過利潤都少咗嘅
冇減價嘅時候 ferry Perry嗰啲一條友都無

藍屍唔撐嘅

個公仔

同5仔隻獅子一樣

真 裝修應該噴佢漢奸走狗

所以有時唔好見啲藍店仲有人排隊就以為香港人已經唔記得要抵制藍店。好似元氣咁， 唔好忘記以前分分鐘要等成100個號碼， 如果依家只係要等五個， 已經代表有95個人離棄咗佢

屌佢老婆

岩呀事實上元氣以前真係爆到痴曬線排曬長龍，而家你見佢有d鋪頭僅僅滿座已經同以前差好遠

自由行

可以轉style賣阿婆衫

嚴蝕得太少

係囉 明知自己受眾係後生仔仲出黎撐警

班公屋撐警廢老口就講自己「點有錢點有錢」
現實就係大家都知班廢老只會係大家樂買5蚊奶茶然後坐一日
之前有人用藍絲文宣去釣魚都試到幾件係深藍但唔夠膽公開講
就係怕得罪後生仔

智商係normal distribution, 無論幾時都有10%人係腦殘, 即係話香港有大概70萬人係腦殘, 所以藍店永遠都唔會0入座率, 但我哋亦都唔應該因為咁而覺得灰心

執柒佢啦

都未執笠

大IT賣得貴又成日入垃圾牌子 (支那人無taste)
細it賣自家左抄右抄垃圾呃小朋友買

懺悔5年前幫襯過1次fingercross

藍屍快d去掃貨
買黎寄返鄉下耕田粗著都好

同埋仲要留意佢地好多都做優惠
就靠早排講自己逆市生意升既太興集團
最近佢地旗下
茶木做緊買一送一（呢間野以前成日幫襯真係未見過佢會做特價）
太興晚飯全部平到70-80有找
敏華夜晚自取88折
係咁惦唔駛減價 藍絲投票都有百幾萬人

唔駛長他人志氣 黃圈仲未有方法破到
我地繼續擴大就得（國安法後難講）

其實好唔抵

之前係澳洲行啲廉價fashion store，60幾蚊件T

有日行I.T，見到一模一樣，mark up到700幾蚊

真係貴到癲

其實online shop全世界嘅嘢都買到

鬥紅

本身都就執LA 吊!

呢間野租咁多商場舖， 平時行都冇咩人買， 真係唔知佢點生存

去IT試size 去online shop 買是常識吧

老實講 根本唔關抵制事
呢間垃圾 入去就好似入左時光機咁
啲衫既設計仲停留係00年尾

再見

抵死

McQueen好多港女著

呢排係咁特價

呢間嘢次次經過都係得好少人，陪frd去買衫，經過都唔會入去

其實大IT仲有好多明星有錢人買
但細個堆個個都係等減價買
呢單野後應該可以執一半

藍屍成日話自己社會主流喎
報紙佬亂9咁寫！

與民為敵你估唔洗付出代價

明星有discount 有 sponsor

美心同東海堂d面包而家真係日日擺晒係度
相反A1下午3點就賣晒

賣比李寧囉

呢件光頭佬致死既主要原因
係娶左全香港中年男人飛機對象
邱淑貞做老婆
等破產啦

仲有開公數
大IT死極有限
但細it佢真係可以收收皮

駁唔到

民意

幾時執

放棄年輕人

Mark up 超過十倍，真係好搵笨

所以唔明點解啲人會買

就算佢做半價，都係over priced得好誇張

件嘢係外國街邊貨囉

賣後生仔衫都企錯邊

以前細個買唔起
到大個時發覺d款真係唔會著

係囉啲嘢成日mark up 15-20%
Final sale都貴過其他online store
最重要係無論大/細it /代理/自家品牌
都摵唔走浸it味
著上身就好似中學時代百德新街潮童wannabe咁

杜汶澤分析得好好，你條數大一半係香港嘅好心就收聲啦，你要知道鍾意時裝肯比錢大多係黃絲嚟，藍屍廢老點會去你到幫襯，咁撚蠢

推個女出黎做應該搵得幾多下

但係佢成個brand大劣化咗
大陸不知幾撚多舖

主打年輕人生意

岩呀撐警真係搵自己嚟搞

講到淨係因為個飯局咁IT本來都柒開㗎啦，扮乜撚

飛魚罐頭好臭

唔好執呀我想行下試下先返屋企上網買

推

佢間間都咁貴租 又唔似多生意
但又頂到咁多年仲要越開越多...咩事

賺後生仔錢，但同黑警廢佬歌手戲子gathering

支持 理解 尊重

一直都好憎IT
款MK 著一季就outdated
質地又差又貴
真係唔知點解賺到咁多
一齊努力搞到IT 破產
等佢老婆出返黎重操故業

都有唔少藍屍阿叔著bape嘅

明明弊多於利，仲爭緊個釣魚台，仲用日本貨，係咪親近小日本，呢啲公司要沒收，由黨中央管理。

賣啲野貴得嚟料又差
冇再幫襯

好後悔𡃁仔時成日幫襯izzue

搬去祖國啦仲等

我記得有文宣圖列哂邊啲係it 有無人可以再post 多次

恭喜 恭喜！

試衫唔好留低野

老老實實，佢蝕錢應該唔關我哋抵制佢事，而係佢個brand依一兩年都唔多人買...又貴又唔係靚，懶潮咁

其實上年6月已經係藍店
唔俾員工罷工
收起晒舖頭啲遮唔賣
有國旗嘅衫又唔賣

根本一早就藍到發黑

你香港個名因為奶共臭左, 你估大陸D潮童心入面唔知道奶共好撚柒, 奶共只會令佢地聯想起建國大業, CCTV歌唱祖國, 重會潮得起? 問心個句支那小朋友崇洋媚外, 第時你個品牌響大陸都唔會掂, 呃唔到人

汁得未

唔係話賣日本嘢唔好，但你賣日本嘢賺我國人咁多錢就真係講唔過去

呢間野就算撐唔撐警
都收收地皮架啦
扮乜撚野姐

真係抵撚死

nigo都走左19幾年 on9先買

全衣櫃都係it d衫
但無買好耐
轉買u記

你咁寫等陣比日本人誤會我地反日琴日都有日本傳媒做live

間野又貴, 質素又差

裝修係make noise 有用

其實好多淺黃唔知IT 旗下果D 公司

一野得撚罪自己9成target customer
又一個教科書案例

垃圾潮牌

以前買IT 仲有少少潮既
依家D 港女淘寶都唔買IT啦

因系公司有幾多

叫返佢老婆出黎拍戲

蝕定賺少呀

不過個仆街沈嘉偉清盤我無異議

三級片？

ppp

最失望係有個自稱黃嘅同事，話黃小店冇得用八達通賺分所以食敏華翠華

班公屋廢老有錢都唔會用黎買衫
就算買名牌充撐場面都唔會揀IT
做潮牌割後生真係商業自殺

依家見到吉野家日日得返d綜援廢老就想笑

mk衫搵你老母著啦

嗱大I同細i就兩回事黎嘅

個個都係等激安/一田大減價先買

佢除咗鞋之外其他野都好撚老土

叫班癈老林奠老懵懂去幫襯你啦仆街

都未破產點解都上到新聞
唔好以為撐警無代價
諗下幫襯你最多係咩人啦生意佬
用下個腦

真心因為佢撐警無再買
我身邊既人一樣

財路
有政府找數

係咪邱淑貞老公嗰間

唔想知唔想買

因為事實係港豬先係佔大多數

款又唔係特別多禁一禁ssense end clothing輸曬

bape好似唔關it事？
好似係日本嘅？

賣咗俾佢好撚耐啦
有冇見過cctvb版猿人頭？

真係唔熟依個阿叔潮牌
淨係知bape高aape一級

IT不嬲買雜牌衫
自己整個brand出嚟標貴佢
啲衫太潮
老人家嘅我真係唔識欣賞

自家冇人買，外國名牌都有人買既

抵撚死
多謝前線

咪屈喎
明明係IT自己柒
有無撐警都無人去

有幾%MK仔去咗讀毅進

繼續罷買

就算係外國牌子
以前有啲係it自己design再釘個牌子上去
所以有啲款上嗰個牌子官網係搵唔到
唔知依家仲係咪咁

支那

鄉黑MK仔先買

市值12億 一年蝕7億 應該好撚快搞供股

其實一直都買
double park carter ape
不過double park d料愈來愈差
著幾次就硬
慢慢開始轉nike adidas

以前真係比唔小錢佢

上網平好多

十年前就係

佢收入最高應該係東涌果間outlet

呼籲深藍懲罰

呢個真，有次唔小心差d買咗佢其中一個牌子

Chocolate 依家咁垃圾，跳樓價都唔買啦

機本係得大陸撚先會去IT買衫

漢奸走狗賣港賊

豆豆幾時搵三晶拍返幾套三級片

另一間Esprit

佢老婆比佢吉左咁耐，依家有9人吼咩

10年前都仲興著日牌
Izzue 耐唔時crossover neighbourhood
中學雞覺得好型
嗰陣日牌真係紅
Visvim, bathing ape, mmj ,閃電，porter

大I都唔夠人款多

抵

後生都比警察殺晒

我

自從沈老板出櫃撐驚後，一次都冇入過去任何I/T店，甚至，經過都覺得反胃，因而兜路行

放棄年青人未

賣日貨既走狗，呸

買Stussy啦
我個friend係代理，好撚黃嘅

試過出面買左條3百幾既裙，it賣到9百幾，自此以後唔再去it買衫

撐警正仆街

去美之去美之去美之
屌你老味大IT你老味細IT

最賺錢仍然係Bape同aape....
一做減價，條數又升翻

抵撚死 老婆岀翻黎做黑警慰安雞囉

澳門威記嘅 issue fingercross都收晒皮

裝置藝術？

大陸水貨客

邱淑貞可以母女檔出黎拍三級片
沈家唔駛擔心資金問題

自己生意做得唔好係度左賴右賴，正正經經做生意點會蝕7億？ 又唔見我蝕？

Fred perry係咪It代理？

建議北上
香港年輕一代已被放棄

嘩屌, 呢張仲正

撐警蝕七億

全部網購搞掂啦，使閪經佢買咩，佢唯一價值比你入去摸下件衫啲料靚唔靚先上網買

係佢個牌子已經老土咗
依家會買嘅應該得返7-80後

佢target係自由行班代購同二世祖

好似有代理Gucci囉

一早改行 有排都未執
代理咁多飲飲食食
啲港豬咪又排晒隊
重有BAPE 有日本 同美國 market
出吓啲crossover 又一堆潮撚

想講吓定價 有人話貴幾個double
好多時唔慣I.T事
supplier 問題 不過I.T係做得柒
成日用幾百間店打晒飛機
等啲鬼佬supplier覺得好撚勁 有幾多係細I

完全唔值4舊水
買U記好過

抵能死！
點解班3萬個黑警fds同沉默的大多數唔去幫襯i.t.嘅⋯⋯

我身邊班35歲以下
幾年前已經無買佢D嘢
中學畢業後都無見過人買

好多牌子上網買好過
撞正特價超抵
點會去IT買

冇買 之前有FD做緊office 日日傾
冇計 啲人又係ON99 報喜不報憂
次次有大獲嘢 是但攪掂就覺得冇問題

個brand好老土
硬係覺得係老MK先會買咁
staff自己都唔買啦

中資收購是常識吧

好坦白算係咁 自己會行下LC
LC重老土 中層重有啲做到嘢嘅人
當年大家唔睇好OFF WHITE 結果跑出咗
重有GM眼鏡 做得最好係I.T
之後溥X用狗招拎 禁撚咗I.T

老mk風格
次次明知佢啲衫係咁都會睇吓
睇完又感慨仲有人願意保留mk文化

其實元氣難係邊
唔食日本野或者食其他鋪頭好難咩

仲記得611嘛？

Gucci只係代理眼鏡。只要唔喺IT旗下分銷商買就得。

已經北上緊，不過聽聞啲高層都係信唔過大陸人

其實IT個朵早幾年已經喺大陸臭咗。純粹都係overpriced同埋買手入啲柒款呢啲原因。香港鋪頭執曬大陸都挨唔到幾耐。

已被放棄

唔明間野點搵錢

尋日啲公仔相真係好artistic
Btw多謝手足和你抗爭我很快樂

之前真係成日買izzue fingercroxx

我真係恭喜哂你阿

好多死忠㗎
我個同事都係黃絲 但一到元氣會員日 7折佢一定去食 話抵同好食
到底班人有無食過真正嘅壽司

我就係要呢啲
撐警死路一條

其實choocolate點解會變到咁撚醜？
醜到難以接受
明明5，6年前都仲ok

等睇藍屍潮童

講真唔知係咪因為未出事前已經無咩食過元氣，所以唔覺難，同埋香港最多日本餐廳...................

破埋產仲好

其實佢喺香港真係玩撚完, 一鋪清袋

唉，真係枉我以前一直都好崇拜呢條友以佢為其中一個創業目標偶像，雖然基本上從來都冇買佢d呃錢垃圾衫，但20歲創業做咗個所謂本地時裝潮牌王國出嚟，成為咗一兩代人嘅潮流文化，發咗達全家住到上半山最high嘅地根，仲要買咗多個單位，去過佢樓下停車場佢d跑車真係睇到我呆撚咗，仲要娶到個女神做老婆，可以話係做到哂男人嘅所有夢想
雖然我知道做得大生意嘅人多數都係仆街閪人....

但可惜，原來唔止係仆街，仲要係藍屍賤閪到去撐警
我真係屌撚柒你老母啦沈嘉偉.....
不過既然可以賤到去撐警, 蠢到做後生仔生意居然去撐警,
咁你盤生意喺香港已經一定玩撚完, 本身網購已經打到d零售店死咗一半, 呢劑更加唔會翻到身, 死不足惜, Bye~

Push

垃圾 永不幫襯
叫埋身邊啲朋友唔買佢

唔該哂，咁好難記哂
黃藍地圖/app 唔知有冇

帶佢去壽司郎！

果d咩5cm aape之類全部執得
番大陸啦垃圾牌

佢旗下某垃圾品牌我仲做埋VIP
好撚後悔

豆豆 沈月 下海

其實另一個角度睇
個主席真係忠心嫁
佢賠埋成個香港區I.T.去撐

講緊幾十億咁掟落海
呢個主席真係唔話得
幾時政府頒個獎俾佢

以前幫襯開doublepark
自從知佢撐警就

有次差啲走去APE買衫, 睇睇下見到塊鏡有IT呢兩幾字就大叫一聲"我HI, 咩原來係IT嚟" 然後拂袖而去

用原材料價格咁講法所有牌子都買唔過
樓上bro就講得arm, IT死因係online shop興起
減完價先等於end 正價，真係搵鬼買
細it仲on9，6-7幾年前入過間shop聽到d staff吹水話所有自家品牌都係垃圾

執 柒 ！

行緊esprit同bossini條舊路

佢收皮啦 佢叫食到條水 入手 日本街牌潮牌 人脈好彈起左
佢自家設計 個啲 咁多年都咁垃圾 用料又差 又抄人淨識
佢呃左咁多年飯食 都算死好命

如果呢家我地抗爭係文革式 呢啲呃飯食契弟 一早比人吊起批鬥緊

沈 偉

點解無國產品牌?
點解咁多日本劣質牌子
係咪假愛國真漢奸欺騙廣大勞動人民血汗

佢一早經營不善啦，唔好乜鳩都拎黎打飛機

佢同郭富城好fd

因...T?

佢賣得咁貴
以前無網購就話要搵佢買
而家佢代理個d基本上上網買都平佢好多 佢生意點都一定越來越摺 佢而家價值只係比人去試size

但事實係全年蝕7億

同埋it最大獲係自家牌子已經做臭哂個名
izzus 5cm 呢d而家已經末日
得返aape同chocolate 仲有小小生機
其他代理既牌子本身水位有限

好快破產，然後叫邱淑貞同大女出嚟做雞填數

咪係，食水深到乜咁，上網買完運埋都唔使咁貴

咁戀日都唔知係咪漢奸

而家冇可能
佢搬咗上去新位之後，我成日經過望到都係拍緊烏蠅

幾十路咩

其實係得香港BAPE係定係
全球既BAPE都比佢買左?

A

依家應該得返老潮童會買佢d衫

其實現階段攬炒成功嘅, 有邊幾位/組織?

死撚得
- IT
- OCEAN PARK

未死哂
- starbucks
- 美心
- 吉野家
- 蘇寧

Cdg, Junya Watanabe, undercover 好心咪比佢賣啦

加油繼續蝕

未死哂：莎莎，卓悅、許留山

IT有undercover咩？非水貨仲以為得STUDIOUS先有

佢自家品牌近幾年比gu uniqlo collect point搶哂市場，代理既品牌人地自己係外國買平過佢，基本上佢呢間野已經衰落緊

真係抵死?

IT沈當打個乞嚏咋

傻仔潮牌

大陸都有it架嘛
有14億人，唔怕